攬炒6 中共最大弱點已經暴露

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

睇多D歷史啦

井中蛙

你隻五毛係井中糞

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

中環反擊戰,
停止美國所有基金買中國股票， 中國外交部華春瑩用911威脅美國， 殺死美國人
停止用Morgan Stanley的msci做標準， 因為中國是大摩的大股東
停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
美國pension fund支持中國股票，中國用資金支持北韓核彈

收皮啦、富途五毛

P牌風向狗鬧人五毛甩左牌先講野啦

應該點樣做？

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

搞唔到港膠所

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

真正戰場不是在港交所
真正嘅戰場在，香港和外國律師、股東選民及基金持有者

當然要我們令他們覺醒

必定要對外國政客講，香港是新西柏林 ，對付中共最好在香港，不要在他們的國家

要救就救香港先